咩情況會鬧人地煩

佢強求一啲嘢果時

無實際例子
明就明

你好憎佢咩

追問埋啲無結果無答案嘅嘢

例如?

佢唔強求唔憎
一強求就好憎

強求咩 唔明

所以我話明就明

例如我當刻唔清楚自己嘅諗法係點 你就係咁追問我諗緊啲乜 而我又答你唔到 同你講唔知又係咁迫我答到個答案出黎

就算係咁 你會直接鬧人煩?

個人燥就會

係咁咦咦哦哦，重複嚟重複去
表明哂立場都繼續死lur